網上賣自製食物要牌？

朋友想創業
想知有咩手續
有冇灰色地帶法律漏洞

申請食物製造商牌

買紙巾送食物
送贈品要唔要牌

咁都得

做小販起碼唔會留record
做網上無牌小販搏比人拉

要

新聞睇過可以租人哋食物工場個牌
利申：唔敢

好似有人用e招賣黃牛衰過喎

咁室內種菜種菇上網賣呢？

其實啲igshop有無牌